其實白兵FF既2020真普選黃金機會從來冇出現過

香港人冇打算推翻個政權
美國冇打算出兵打爆個政權
黃金機會從何而來?

佢唔撚係弱智到覺得美國制裁香港就=係黃金機會下話

吹撚到2020有真普選
吹撚到金仔死撚左
D ff功力已經超越國師
ff多過分析
咪姐係仲廢撚過陳雲

2020仲提白兵條垃圾
你都幾撚智障下

傻仔鳩up

Trump 輸咗 白兵點算

人地講中咁多野 你又唔提下

佢講中果d全撚部讀返其他kol同節目既內容
佢從來冇用過腦分析中過一單野
懷疑係用屎忽分析

讀返Netflix節目，明居正，大紀元內容叫分析？咪玩啦屌
仲弱智到真係以為所有仆街野都係肛派做，唔關習近平事柒到呢

樓主deep state嚟

原來白兵仲有人睇？

條友之前又話有內幕消息、知情人士
唔知佢班課金死忠粉絲聽過所謂嘅內幕消息未

人渣黃柏裕之前靠賣泰國樓起家